%!TEX TS-program = lualatex

\documentclass[border=5pt]{standalone}%Border permet d'ajuster la taille de l'espace blanc autour de la figure
\usepackage[utf8]{inputenc}

%======================================================================================================================
% Symbols
%======================================================================================================================
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{ifthen}

%======================================================================================================================
% Style
%======================================================================================================================
% Package for including code in the document
\usepackage{listings}
\usepackage{bm,bbm,mathrsfs}
\usepackage{color}
\usepackage{pgfplotstable}
\usetikzlibrary{spy,backgrounds}

%======================================================================================================================
% My Package
%======================================================================================================================
\def\vectorialmechanics{1}


%======================================================================================================================
% Graphics
%======================================================================================================================
\usepackage{tikz}

\usepackage{array}
\usepackage{pgfplots} %pour faire des graphique
\pgfplotsset{compat=newest}
\usetikzlibrary[pgfplots.groupplots]
\usepgfplotslibrary{groupplots}
\usetikzlibrary{matrix,arrows,decorations.pathmorphing}
\definecolor{myblue}{rgb}{0.0,0.57,0.81}
\definecolor{myred}{rgb}{0.86,0,0.17}
\definecolor{mypink}{rgb}{0.6,0,0.17}
\definecolor{mygreen}{rgb}{0,0.58,0}
\definecolor{mygray}{rgb}{0.4,0.4,0.4}
\definecolor{myyellow}{rgb}{1,0.84,0.024}
\definecolor{mycyan}{rgb}{0.19,0.835,0.87}
\definecolor{mypurple}{rgb}{0.635,0.055,0.67}
\definecolor{myorange}{rgb}{0.86,0.44,0.145}
%======================================================================================================================
% Beamer
%======================================================================================================================
%\renewcommand*\familydefault{\sfdefault} %pour utiliser les polices beamer
%\usepackage{sfmath}%Pour utiliser les polices math de beamer


%======================================================================================================================
% Figure
%======================================================================================================================

% grid style
\pgfplotsset{grid style={gridColor,line width=0pt}}

\begin{document}

\tikzset{every pin edge/.style={draw=black, thick}}

\newcommand{\val}{0.33333}

\tikzset{every mark/.append style={scale=0.8}}
\begin{tikzpicture} 
	\begin{axis}[
		title = {\begin{large} $L^2$-error \small{(ref. $16 \times 16$, $\alpha = 10^{10}$)} \end{large}},
		y post scale=2.5,
		xlabel= Distance,
		ymode=log,
		xmode=log,
		log basis y={10},
		legend pos= outer north east
		]

		
		\addplot[color=mygray,no markers,line width=2pt] table[x=dist,y=err_L2] {./L2_vs_length_pen_10_L_shape.txt};
		
		\addplot[mark=square*,myorange,line width=1.5pt]coordinates {(0.3  , 1.5639310832e-04)};
		\addplot[mark=square*,myyellow,line width=1.5pt]coordinates {(0.2  , 1.1363871226e-04)};
		\addplot[mark=square*,myblue,line width=1.5pt]coordinates {(0.1  , 7.0555999339e-05)};
		\addplot[mark=square*,mygreen,line width=1.5pt]coordinates {(0.01 , 6.9240187820e-05)};
		\addplot[mark=square*,mypurple,line width=1.5pt]coordinates {(0.001, 5.9020736925e-05)};
		\addplot[mark=square*,myred,line width=1.5pt]coordinates {(0	, 4.3482756414e-05)};
		
	\end{axis} 
\end{tikzpicture} 

  
\end{document}